有冇好深刻嘅「貓電影」推介？

我由細到大只睇過以下呢套，之後大人同我講話拍呢啲片會死好多隻貓，之後我就冇再睇同類電影，但人大咗諗返，其實日本人對動物點會咁殘忍，所以我依家唔信呢個講法，巴絲又認為呢？

貓唔係主角但好睇

「當這地球沒有貓」
多謝介紹

「無敵貓劍俠」

「遇見街貓BOB」
有谷阿莫的介紹

有冇巴絲睇過呢套，聽講好感人

多啦A夢大電影

留名等睇電影

貓之報恩同魔女宅急便

「搶救基奴貓」香港好似唔見有上

悶到難以致信
完全唔關貓事

亞洲黎講，日本算唔算最愛貓貓嘅國家？

陽だまりの彼女

呢幾套有冇巴絲睇過？

睇睇介紹

呢套有喵喵嗎？

入來正想講子貓物語，超好睇，細個睇過幾次，估唔到有人識

果時睇完喊左好耐

笑片

依套好似係講 以前松本潤救過隻貓
隻貓變成上野樹里返黎報答佢？

睇過一套係江之島做背景的 好感動 唔記得咩名

加菲貓

即係樓上講咗嗰套

我谷你老母

經典

子貓物語真係由細到大睇左好多次

我都想比隻貓抱住

巴打年紀應該有返咁上下

日本對貓真係最有愛

推

唔係電影係日劇「毛毯貓」，好感人

多謝介紹

貓狗鬥一番
好好睇

無人講龍貓既

我唔敢睇呢套，好似只俾小朋友睇咁…有冇巴絲睇過俾下評語

上面有貼貓巴士

Btw，有人話貓巴士即係接你去死嘅死亡列車

等睇有人post 劇集來自喵喵星的你 話係電影

查實呢套係咪無線第一次用貓做主題嘅劇？播嘅時期我冇時間睇，究竟套嘢衰咩？

我都覺得正，
不過始終用真貓唔加電腦繪畫嘅貓電影我會更欣賞佢地嘅誠意同耐性！

衰搵個中女扮可愛
同埋劇情好戇鳩
不過楊秀惠勾引陳豪劇情真係睇到好緊火

無記曾經拍過套「寵物情緣」都拍得唔錯架，拍狗好地地，點解拍貓就出晒事？